根本冇乜人戴口罩。

戴口罩啊 我宜家番緊學 沿途除左我 只見到3-4個人有戴
唉

戴緊

成架巴士啲修都唔戴

學生比起所謂大人仲更加敢表態

講真戴果啲全部都係學生/後生仔女

冇計,出左黎社會係多制爪

利申有帶

啲人成日話欠咗班細路
依家戴口罩咁小嘢都唔做

利申：由出門口就戴嘅廢中

成車冇一個戴 屌那媽

發夢先戴

事實証明香港人已經接受左反蒙面法

香港人真係好撚冇用

我全公司都港豬 照戴返去 飯都無同佢哋食
由自己做起啦
發夢都敢 跳閘都敢 罷工都敢 戴口罩唔敢？

由我返工到返到公司都係見到3,4個人戴

我有戴！

戴緊
由出街到上車到落車，計埋我得3個人戴 (唔計學生)

香港人真係食屎
講左日常生活戴就無事
成日話反抗反抗，以家戴個罩都驚，言行不一

帶緊

Promote得好啲要

咁熱，不了

你派我實戴

成班驚俾藍絲廢老劈

成架巴士得我

香港人唔係仲諗住可以隨時抽身阿？
要將抗爭帶去日常生活到阿屌你地

早兩日無戴，今日歸隊

要覺醒
自己戴 其他人就跟住戴
一個戴 個個戴

屌sor趕住出門口唔記得咗
返公司戴返啦